都唔知乜撚嘢屋企嚟

搬

撐住！香港人撐住！

珍

唔好意思 可唔可以影張相黎睇下有幾惡劣

頂撚緊啦！睇下有冇咩好兄弟可以夾租出黎住番排

有經濟能力就搬啦

搬咪得

比我就長住男友屋企

屌以前無架 真係好整齊架
唔知做乜鳩近幾年先會咁
btw 多謝你

希望你早D拉埋天窗唔洗受屋企人氣

真係要搬 搬咗你人生從此光明

樓主加油呀
我明呀
有啲阿爸阿媽係唔容許仔女發表唔同嘅意見
講得唔啱聽就即係駁嘴駁舌，無大無細，不孝呀
生你出嚟就覺得無佢邊會有你，所以你要聽哂佢話

加油呀，其實我都唔知講咩好
唯有睇開啲，樓主努力啲快啲搬出嚟

唔好咁嬲啦

係囉 嬲嚟都係咁架啦 都唔會變架啦

屋企有個自私嘅人真係好難頂。。

係，所以自己頂唔順個時就要呻出黎，唔好死忍難忍。因為自私既人唔會照顧其他人感受，自己忍得咁辛苦，何必